#12 ON TRENDING 梁家傑庭上當面篤爆律政司 提早檢控初選47人真正原因！

#12 ON TRENDING
梁家傑庭上當面篤爆律政司 提早檢控初選47人真正原因！
D100 Radio 《左右大局》
主持：李慧玲、余德寶
2021年3月1日 星期一

D100 Radio
514K subscribers

D100 Radio 《#左右大局》
2021年3月1日 星期一
主持:#李慧玲、#余德寶
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見！

02:07 - 初選大審判民主派面臨長期被囚，香港人要做幾件事！

28:05 - #梁家傑 庭上當面篤爆#律政司，提早檢控#初選47人 真正原因！

59:30 - #馮煒光 成追擊AO護旗手幫#梁振英 開路！#葉劉 捍衛#劉利群 原因何在？

01:23:59 - 中共為何首度點名嚴懲#黃之鋒#戴耀廷#黎智英？土共追擊AO奪權戰上演！

01:57:02 - #梁子超 指政府防疫缺口至今仍未堵塞，致疫情唔斷尾！